一人一個唔中意嘅電視劇角色

台版惡作劇之吻嘅袁湘琴

點解特別指名係台版
即係唔鐘意林依晨?
知佢真人好醒之後覺得佢演得好好
真係可以扮到好蠢咁

唔係 我好中意林依晨 只不過台版嘅袁湘琴被個編劇改到特別on9 其他version 嘅湘琴幾正常